其實D 手袋賣到咁撚貴, 買嗰D 真係好撚戇鳩

自己整仲開心

人地有錢買 你吹咩
窮撚:好嬲好嬲

即係咁, 萬萬聲一個袋, 我用黎幫部車做下鍍膜食好西唔好?

買完袋唔鍍得膜？

其實每個人喜好/處境都唔同
消費純粹個人選擇
你憑咩用你嘅喜好去否定人地嘅選擇呢

等於你話你願意花錢幫駕車做鍍膜，肯定有班人話養車不如uber
咁但係渣車同埋幫駕車扮靚嘅滿足感唔係uber的士可以俾到你
所以冇話戇唔戇鳩
最緊要量力而為

包包換鮑鮑

咁撚認真?
我就係要話佢地戇鳩, 呀丫

*點丫

窮人先要做選擇！此po已完

我唔買，老婆唔比我瞓咪仲on9

係, 我窮, 我一撚定唔會買貴袋, 貴袋=戇撚鳩

幾萬蚊咁撚平

你老婆要有袋先同你訓
妓女要有錢先同客訓

同郭富城講話佢on99 有Honda 唔渣渣林寶

小朋友才選擇 做哂兩樣唔得嘅

佢地會逼條戇鳩 買俾佢
包包換鮑鮑

瞓 sleep
唔係做愛

買貴袋真係一D 興趣都冇喎, 咁我買黎做乜?

唔好捉字X 啦

女人都會話 錶 都係

捉咩字，中文都唔識睇 ？

袋同錶係唔會蝕錢，要黎當裝飾扮有錢上流

就係因為"咁撚貴"先買

「貴」從來唔係產品既缺點，而係你既缺點